屙屎屙左一半未屙清個種感覺

真係好撚仆街

利申：屙緊屎

好撚慘
利申 屙緊

同想打乞痴但打唔出一樣

伸隻手指入去了下

尿道炎？

黐住你碌鳩

用力谷出黎
如果唔係抆屎有排抆
係咁抆未柯出黎個一半
試過抆左成卷廁紙

屎同尿都唔識分 ？

正解